睇到SM出新男女團，有冇手足想重溫Mickey mouse club

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

想

冇 除左EXO 其他都係垃圾

bbg你返嚟啦！！！！！

lami世一

是bbg我好掛住你

去咗邊
我呢幾日食唔安瞓唔落
好掛住你

lami都係exo粉絲

我出走連登
我都好掛住你

I missed you so so so so so much！！！！！

呢幾日有無人蝦你

佢哋成日bully我同你
禾地巧慘

佢地成日bully我地 我唔敢出來

我保護你！！！！！

成日話我係你分身

佢地姓屈

禾愛你❤️

愛真的需要勇氣
來面對流言蜚語

只要你一個眼神肯定
我的愛就有意義

我們都需要勇氣
去相信會在一起

人潮擁擠我能感覺你
放在我手心裡
你的真心

哭了
勇氣好好聽

是
聽完好似失戀咁

係喎
itzy出見面會定唔知演唱會
去唔去

itzy showcase
你去唔去
我諗緊 好忐忑

我都想緊
不過澳門真係太遠

是
1488好貴
成個海咁遠

不過可能有得摸佢哋手仔

但要3博1

其他嗰兩個係咩

合照
簽名poster

哇爭咁遠嘅

好大風險

又好似博唔過

不如我地諗下原因唔好去

我幫你諗一個啦
睇一個1488唔值

咁你咪好值得睇
你全部都啱

咁又係

雖然睇一個唔抵
但係想近距離接觸

加埋眼神接觸真係抵返曬

講到咁抵 咁你去唔去

都係唔去
睇定啲先
你呢

暫時未有足夠原因令到我好想去

仲可以有咩原因

小妹個心最近飛咗去雪炫到

我最近個心飛咗去王怡人小姐姐度

everglow 一位

贏十幾分

真係好好彩